防暴行前，槍口對住頭，距離得一個拳頭位，糊椒球槍直打落個頭到，阿伯倒地。

班狗真痴撚線

分分鐘真係見無記者即開槍
黃子悅fb：
當時成件事發生得好快⋯⋯
得幾個市民包括我地兩個義工親眼見到
所以我地手頭上無片😞